點睇馬會賭到金卡黑卡的人？

Y hv many $?

點睇

樓主？

我用現金卷

報左警

已檢舉回覆

樓主，下個到你，幾時去澳門？

賭到白卡

本人曾經被捕，不敢去

去到關口，大叫光復香港

有時賭黎賭去都係同一舊錢

我用藍卡

我用白卡

光復澳門